# Introdução ao R - 2020

Repositório de materiais utilizados no curso de Introdução ao R - 2020

Página do curso: [Introdução ao R - 2020](https://iaracpassos.gitlab.io/introR2020/)

&nbsp;

<hr/>
<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png" /></a><br />This work is licensed under a <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License</a>.

